上次搭地鐵見到Cathxxxxx Ng

小弟
中年大叔
Cathxxxx Ng

大肚婆，你坐啦，我d廢中企下就得
食屎啦你

你唔想坐都唔洗咁講野下話
呀叔，條撚樣唔係大肚婆呀，係大肚腩呀

這時，Cathxxxx Ng 便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「大肚腩也算大肚……肚腩！……肥婆的事，你們懂個屁？」接連便是難懂的話，什麼「肥西固窮」，什麼「者乎」之類，引得衆人都鬨笑起來：地鐵內外充滿了快活的空氣。

哈哈！笑死我啦！

你睇佢個post 似乎有輕度語癌，應該唔會講咩「者乎」之類嘅嘢

肥西無一個係無辜

下一站大埔

搵唔番佢fb

琴晚已經del左

雖然好小學雞，但幾正

有冇巴打cap到佢個樣尼睇睇

尼你老母

者乎兩隻字都係虛詞 ,單獨使用既無實際意思亦無語法意義.代表條友講緊廢話,而唔係話佢亂咁引經據典.

細個有咁玩過

仲有瘋狂讓坐比大隻佬

明明就係改緊孔乙己

睇左咁耐都無圖

有無人改哂成篇

好長 有排改架喎

尼你老母咩
死返5p叫ching啦